班左膠同和理非可唔可以幫我地勇武擋刀？

唔撚得就唔該你地企開d啦
做乜撚野姐而家
刀又我地勇武擋
到我地捉到班黑社會又阻住唔比我地打
咁鍾意阻，我地比人斬果陣你地喺邊啊？
你地係第一時間走啊！
轉頭又放走班黑社會出嚟斬我地？
知唔知點解d死廢老都夠膽嚟斬我地啊？
因為佢地都知我地唔會還手啊！
真係好心淡...
究竟我地仲應唔應該幫你地擋刀？